世足／德媒爆料 俄羅斯球員疑似使用興奮劑

俄羅斯在本屆世足賽一直踢到8強戰，才在點球大戰中遺憾敗給克羅埃西亞，不過出色的表現已經超出球迷們的預期，也獲得外界的肯定。不過近日有德國媒體爆料，地主隊的選手疑似使用興奮劑，所以才能踢出這麼好的成績，也引起了軒然大波。

德媒《南德意志報》和《圖片報》的記者在報導中指出，俄國選手疑似在賽前吸入氨氣或氨水，也有人在其身上聞到了特有的味道，認為他們可能藉由此物來達到類似興奮劑的作用。

對此俄羅斯官方表示，他們的球員的確有吸入一種氨醇，這能讓使用者注意力更集中，但這種東西在藥局就能買得到，並不是什麼興奮劑，只是一種稀釋的正常的氨水。

俄羅斯過去有多次爆發使用興奮劑的醜聞，自從2002年開始他們有48面奧運獎牌因為疑似用藥而遭到收回，而近幾屆的奧運和冬奧他們更是有多名選手遭到禁賽。

若此次德媒的爆料屬實，那想必將讓俄國隊今年在世足賽的出色成績，蒙上一層不光彩的陰影。

中場休息入去打多2支針先

但這種東西在藥局就能買得到

興奮劑? 好普通姐 我地藥房都有得買 同食感冒藥止痛藥一樣

考DSE之前可以試下用

如果驗出左世界盃同佢踢過既球隊賽果會唔會無效

d純情努力撚係邊呀

唔會

俄羅斯人係咁
場場跑多人2-3km好正常
平時無睇過佢踢波 唔好埋沒人地既背後努力
你班仆街屈人食藥

有聰明藥食

你平時睇開俄超就知咩事

一早講咗話班俄佬有可疑

美國佬一話完俄佬啪藥,下一場打烏拉圭即係慢晒

好合理懷疑
有睇開波+正常智慧都會懷疑

俄超食開豬油糕咁
2個月變一線跑動球員
入左精神時光屋

世界盃前平均走動世界排70幾
完世界盃排第1
仲跑贏埋非洲黑鬼

你話努力咪努力囉

世乜撚野足

除左連登d傻仔
唔會有人對俄佬食藥覺得出奇

果陣真係有人話淨係睇俄仔成場跑，又唔睇摩迪成場追波跑，雙重標準架

食藥都係努力一種

科學家嘅努力

第一場睇佢地數沙地5比0都覺得有D古怪,成隊波D步頭快撚到,好氣好力

睇埋佢地點贏西班牙之後真係咩懷疑都冇晒

禁藥強國

如果俄羅斯有一次無用禁藥先係新聞

好多運動員都用ammoniac
而且冇禁

純粹係鼻到個人醒一醒咁

點乜撚野球呀，係十二碼呀仆街

克仔打赢生化兵團

唔係禁藥都唔比用?

世界盃前平均走動都有數據？

班俄佬有冇啪藥

有人話係 俄仔 天時地理人和 + 突破極限 + 戰術
你地冇證據 咪抹殺俄仔既努力

人唔笑，狗都吠啦

個啲忽然撚未睇過波，收收皮啦

會唔會有副作用

氨氣加強到體力既咩？乜唔係臭一臭令人醒神D集中D用既咩？

呢樣野又真係唔係禁藥，不過好少運動員肯打打下波吸啖臭氣醒神就真

睇黎班俄佬明明差不多無氣仲集中到keep到隊形就係靠呢招
又真係俾人爆都唔怕個隻...

俄佬個底咁花，我比較期待仲有無大D既料有得爆

NZT

預左ga la

D公司老闆見到 仲唔係冷氣做手腳

好出奇？

比利時勁
咁撚懶打到入四強

英法仲懶添

笑乜鳩
收西狗皮，入到八強，熱血出局，理撚得你

ignashevich 38歲跑足兩場120

俄假個段時間凍到閪咁
比你都唔想跑
仲要最暖係正世界盃呢段時期

努力撚去哂邊

排名70打到八強 努力

Moda啦食乜運動員禁藥

我憑自己努力去食藥

咁呢個推論有啲on9
俄佬冇打外圍賽梗係會低啲

你唔打外圍賽自然咁計啦

果班確信俄佬只係勤力訓練既熱情撚出黎含得未

屌奶星前後兩場跑120分鐘完全唔莫氣都話無食藥，你就真係無食藥啦

有好多俄超球迷表示佢地不嬲都係咁踢

其實同飲奶茶咖啡差唔多姐
唔通你話香港人食禁藥返工咩

原來科學化訓練係咁解,兩個月可以變神仙

你都戇撚鳩拎運動競技同番工比
人地official 禁咖啡因既話，你啪就係違規架啦

慢晒係因為已經出左線 不如慳返d藥好過
又可以當比球員抖抖 一舉兩得

其實食呢啲會有咩副作用

咁氨有冇禁

氨氣 唔係禁藥呀

有講

如果如此影響球員表現，有國家投訴既話
好快會變禁藥

人地未一早列明唔係禁藥囉
起碼今屆合法
但都唔排除佢啪其他野

賽程咁密集 基本無咩可能兩場120都咁好體力 摩迪踢慣皇馬就話識控控點留力法 但你都只係覺得佢打加時個陣體力好過隊友
班俄佬最恐怖係成隊都咁上下體能 連一兩個抽筋都無

其他運動都有用開
用途只係臭醒佢哋

一早？幾時呀？cap 返啲留言睇下

有個抽左
轉個頭又爆過

俄超隊隊平時都食開，緊係見慣不怪啦

估唔到美國隻新藥咁勁